有咩貨幣識自己煮野食？

日圓

因爲yen can cook

無人留言係慘啲

咁快又開多個

笑咗

應該年紀細d都未必識佢

look at this

Chop chop chop chop chop!

咁你都諗到

高質 但冇人留言都好合理

高汁

係咪加拿大節目嚟

美國

haha 😂